下個目標係咪12月既工展會？

大家識做啦

示威派潮已經打擊到香港不能管治
只會全港逼政府盡快跪低

果然經濟戰先最適合香港

齋去逼爆唔買好暴力呀

要五十歲以上先可以入場買

支持整多d人流

大家幫手推廣今年工展會

如果個個星期六日都冇乜生意佢地回唔回到本

一人一架買送車

樓主係咪講購物目標呀？ 我估一定係

咩星期六日 你唔俾人地一至五都無生意呢

儲夠購物彈藥

工展係親共 一定要賀吓佢

今年首次有TG試食

工展會
不了
畀差佬㩒低告非法集結點算

WOW

咩黎？工展會正好多

我要買嘢

我要試食

國際性架，好多鬼佬會入場